[法律撚]佢地係唔係乞食

頭先開錯台

圖攝於今日 星期二
我記得賣旗應該得星期六上晝
無論幾大個機構都要向政府申請

我唔信佢地有申請到囉

利申: 一次都冇俾過佢地

賣旗係星期三同星期六
要睇有冇批可以上

報食環

我屋企附近地鐵出口逢星期3咩腦友記定腦友社問人捐款,一次未畀過，係有時星期六小朋友問到先買支旗仔支持下個小朋友